高鐵啲廣告費到底係邊個找數

岩岩睇電視短短半個鐘
已經見到兩個唔同既廣告
有一個仲播左勁耐

政府

唉

好垃圾 政府呢幾年成日出維穩廣告

條數咪又係賣地加價壞車換番黎

我都想問 成日係到播
超支真係多得啲廣告唔少

Sor
所以我就係問到底邊個找數
咁樣即係一個就政府賣
一個就港鐵賣
因為總共有兩個
另一個一定係政府 因為出左政府logo
不過講到尾
政府係港鐵大股東 已且港鐵啲錢邊到黎大家都心照

咪你搭車 供樓D錢囉

納稅人